今次嘅施政報告 係對近幾月甚至近幾年嘅總結

去到今日嘅施政報告
特首已經可以完全skip哂專業人仕報告、民意咨詢等等
直接鋸到庫房一頸血。

比著以前，鳩嚟嘅嘢起碼都會同你猜下波，鬥兩下嘴，改下字眼
至於今次大家都有眼睇，發表施政報告個位一路講一路充滿自信。完全who fucking care
有少少民意向往填海，就一嘢全盤方案推哂出嚟，用談原則嘅角度談具體細節

當有份比稅嘅大家心痛個幾千萬係條鳩鐵一去冇回頭
呢方面 銀碼已經上到去一萬億

醒咗嘅應該估到今次都唔方好嘢，但估唔到今次去到咁盡
咁未醒嘅到底個腦諗咩

林奠心諗：吹呀？